【港共用補選勝利賀永瀆雜帝】修憲案通過 2958票贊成2反對3棄權1票無效

明日奶共報紙頭屌！

為慶祝修憲案通過，見證永瀆雜帝歷史時刻，香港愛港愛蟈團體，通過港共冷處理選舉，西環全力種票，及網上焦土言論，終於可以用立法會補選勝利，作為獻給雜帝登基禮物

習帝萬歲萬萬歲

吾皇萬歲萬萬歲

關愛鳩腥港功臣

反對個2票死定了